%\clearpage % End title page start second page
\cleardoublepage

\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,line width=0mm]
\draw [draw=white,fill=white]
(current page.north west) rectangle (\paperwidth,1);
\node at (current page.center) {
	\parbox{13cm}{%

		\begin{center}
		    \begin{Large}
				\textbf{\auteur}
			\end{Large}
		\end{center}

		\vspace{1cm}
		\noindent\rule{13cm}{0.2mm}

        \vspace{1cm}
		\begin{center}
			{\setlength{\baselineskip}{1.4\baselineskip}
			\begin{huge}
				\textbf{\titre}
			\end{huge}
			\par}
		\end{center}

		\vspace{1cm}
		\begin{center}
		    \begin{Large}
				\textbf{\lesoustitre}
			\end{Large}
		\end{center}

		\vspace{1cm}
		\noindent\rule{13cm}{0.2mm}

		\vspace{1cm}
		\begin{center}
		    \begin{large}
			\textnormal{Thèse en} \discipline\\
			\textnormal{Sous la direction de Monsieur le Professeur}\\
			\textbf{\dirdethese}.
			\end{large}
		\end{center}

        \vspace{4cm}
		\begin{flushright}
		\begin{footnotesize}
			\textbf{Édité le~:} \today{} (\LaTeX)\\
			\lalicence\\
			\urllicence\\
			% image logos CC
			\includegraphics[width=.15\textwidth]{\logolicence}
			\end{footnotesize}
		\end{flushright}
		}%
};
\end{tikzpicture}
\thispagestyle{empty} %remove page number

% New page
\clearpage
% Illustration
\begin{center}
    \includegraphics[height=.9\textheight]{img/uomo-che-cammina.pdf}
    \\
    \vspace{1cm}
	Alberto Giacometti, \textit{L'Homme qui marche I}, 1961
\end{center}

\thispagestyle{empty} %remove page number

% New page
\clearpage
% Dédicace
\begin{flushright}
\textit{À Miki, mon papa. Pour le passé qui vit dans le présent.\\
Et à Moussa et Dantine. Pour l'avenir.}
\end{flushright}
\thispagestyle{empty} %remove page number
